點解美股搵錢咁易？港股要輸到媽閪咁？

一人一個理由